究竟點解珍珠奶茶幾年前近乎收皮 呢家又成行成市

當年咩貢榮摺得好緊要
最後依家百花齊到
求其一條街有4、5間

因為貢茶俾狗飲
而家引入返啲正常嘅

見到就炆
乜撚嘢黑糖珍珠奶茶

以前用假奶
而家興真奶真茶葉

潮流D野真喺識條鐵

$30杯都賺撚到笑 大把人飲
識人做到發左

食到餐飯 窮撚買唔落手

其實珍珠奶茶都算
起碼有啲搞茶葉 有啲芝士奶蓋 有啲水果茶
屌你 古早味蛋榚
真心間間一鳩樣 味道又差唔多
鋪位又大啲
都唔知起咁多把撚

而家好多都成40蚊一杯，真係比多少少嘆杯靚咖啡仲好

好多學生喺度排隊買
個個都好有米

天氣熱咪飲水多咗囉！
當你發覺食桃膠好過食珍珠
自動知道要幫襯邊間

但太少分店

以前貢茶果d太垃圾
得個甜字
依家多選擇叫好少少

個時用奶精，玩鬥便，10幾蚊一杯點做呀，租都比唔到，開得又多。加下玩增值，事實沖一杯都要等陣，工序花款又多左，反而長做長有。以前香港珍珠奶茶，典型做爛市例子

多左後生買得起， 好似旅行， 電話依d咁 以前d老野唔會買，但00 10後開始大，會買得起 個市場變大左

呢個真，依家啲後生消費能力好強，好俾得起錢

以前嗰啲唔好飲囉

有咩咁好飲？

原來00後咁垃圾

點解咖啡賣咁貴就ok？
先唔講唔係個個都飲得咖啡
其次係好多賣得貴既咖啡唔代表係靚
精品咖啡個overprice重嚴重啦

同埋好多都係$2x-$3x
珍珠去到$40係佔得比較少

講緊珍珠奶茶 你話飲咩水果茶 咩水果芝士奶蓋果類係另一樣野黎

咖啡唔係個個飲，但台式野飲總有岩你口味

古早味幾時執笠？

啲茶太淡

因為呢類舖比較多黄店？

品種多左好多,同埋包裝扮到中-中高檔咁,好潮流style咁,吸引倒後生仔,同埋呢類飲品易入口過咖啡

又係比多少少論

同starbucks pacific個D講先啦

反而唔明白點解天仁茗茶會做得掂

路過想問下
其實真係有人講呢家架咩

以前唔飲呢啲嘢
為咗支持黃店，而家成日買嚟飲

勁好飲喎天仁

黑糖珍珠唔係收收地皮咩
我見老虎堂 幸福堂無哂人排

水準好似幾穩定

而家手搖店唔係淨係賣珍珠奶茶啦

剩係鍾意黑糖珍珠鮮奶, 但有次我見佢用維記牛奶就知杯野成本平撚到笑

賺到錢咪得做生意係要有噱頭架啦

古早味蛋糕賣七十幾蚊一個都大把人幫襯
心諗去759/donki買下啲日本空運蛋糕唔好

所以我唔飲呢隻
以前做過，擺啲奶落打奶機十幾秒，之後倒入個有黑糖同珍珠嘅杯就完
我淨係飲奶茶間中就係啲乜鳩水果奶蓋
起碼杯嘢多返少少技術
comebuytea 好好飲，暫時覺得最高汁

好多呢d鋪都標榜黃店 多左人支持

間唔時飲下好 老左糖尿病就麻煩

老虎堂藍店，少人係好事

邊間啲奶正啲？

藍店咪無人排囉

Can’t agree more

麵包舖4蚊紙包蛋糕屌打佢老母古早味啦

我覺得ok wor
當然唔好拎貢茶果啲黎比
講到底，我都係鐘意飲港式奶茶多

都唔係
同一間舖次次飲都有少少唔同
有時好似溝咗水咁冇茶味
可能咁啱間舖有Trainee幫我沖啩

我都勁鐘意
帶過台灣Frd嚟飲港式奶茶佢都話勁好飲，茶底濃會令佢聯想起印度奶茶
但係試過有次空肚飲凍奶茶之後又噁心又胃痛到仆街就怕咗

試下飲走糖
試過返唔到轉頭

邊間有桃膠？

唇茶

喜茶文化

以前完全唔飲
而家見係黃店先間唔中買嚟飲
一路飲一路問自己係咪飲咁塑化劑

元氣

成個地球嘅人都飲咖啡
台式塑化劑就梗係啱你口味

睇黎你未飲過真coffee shop出嘅咖啡
叫做好少少嘅手沖 淨係隻豆嘅cost都唔止40啦

到底係咩鄉下先會打字都有鄉音用呢家

應該好多冰 一多冰就係咁

佐敦山林道有間植作茶，啲桃膠又係正到

我次次都叫少冰

做嘜鳩，我又冇講我飲

好耐以前十幾廿蚊杯都覺得好撚貴
一個月飲一兩次
而家變一年一兩次 今年都重未飲過

你個名又幾啱你用

個個都番下parttime
做kol
多咗好多後生嘅有錢

有冇重奶推介

樓主有鄉音
而家就而家 呢佢老母家咩

我諗我係外星人 唔飲咖啡

你未飲過呀？coffee shop淨係得手沖咩
仲有奶啡 4x蚊杯好合理 除非你飲soe

因為好多黃店都係台式飲品
飲到肥左

好足料

呢幾年進駐埋鬼佬國家

我已經準備緊呢樓主老母

你去日本買一個即出爐 又係咁鬆 咁彈
好似都1500yen up

睇佢都係賣一水 之後就執曬佢

咖啡好傷胃 不了 台式野飲 有水果茶 蜂蜜x茶依d 選擇仲

你去apm睇下幾多人排🤣

天仁算係比較天然

因為改良左+黃店效應

黃金珍珠、桃膠、鮮果茶 好過傳統 珍珠奶茶

40幾蚊時薪就可以請到d 妹妹沖茶，人工平到笑

不過我想食返乳酪蝕糕多d

其實外國啲咖啡咁貴係包慢慢坐嘅時間嘅
但到香港無論咖啡定奶茶都係買完走

一杯而家用咁多真嘅鮮奶貴咗都唔出奇啦，加上香港租金貴。
而我覺得珍珠奶茶呢啲舖頭係有佢生存空間嘅，喺街邊想飲嘢都唔會成日想入七仔買嘢啦。

天仁正

外國咖啡好平

好似唔係喎

唇茶 旺中好多靚女

話唔值比班女屌返轉頭

coffee shop都分真假？

屌，咩撚野古早味
咪即係普通雞蛋糕
加個古早味呢3隻字就賣成6，70蚊
唔知仲以為古早係咩香料

識進化, 黑糖, 鮮奶, 水果茶, 芝士奶蓋

有d年紀嘅記唔記得10幾年前又係有一輪台式化學飲品潮, 旺角開到成行成市, 賣到唔駛十蚊杯, 結果冬天一黎差唔多死清光

飲到啲女好大波

有無邊度嘅香芋奶茶好飲？以前飲過喜茶個隻芋泥加芋圓好重芋頭味又唔甜好想搵代替品

唔識咪撚扮識啦 我外國飲杯靚咖啡30蚊都唔洗
好飲還好飲 唔代表佢冇overpriced

睇WTF講
意大利coffee shop一杯espresso都只係個位數字既港幣
基本上個個都負擔得起 可以話係必須品

但香港既coffee shop真係算貴同埋偏向行精品咖啡路線

"呢家"係點讀點發音？

同埋想請教下 香港邊間係真coffee shop？
淨係隻豆都唔止40蚊 賣緊幾錢？
講到間野咁正 想去試下

茶底又興一波 黑糖，水果茶，鮮奶底 又興過 港女打卡必備

所以你唔係做緊老闆囉

葵廣都好似重有$10杯珍珠奶茶
當時應該係用茶粉開出黎 唔係真茶葉
而家用真茶葉係基本

當時係第一次興台飲 貢茶係最紅最出名
間間鋪頭都爭住出珍珠奶茶

因為真係好飲咗

因為黃色經濟圈

珍奶自己屋企整唔到果個味

桃膠自己屋企都整到，你落多多桃膠都得，我自己燉落種料落埋雪蓮子同海燕窩，出面$40就真係做唔到屋企自己做咁正

30蚊食餐乜嘢飯

某d店 茶底靚左 唔再好似貢茶個類化學溝 又多左少少變化 又唔想飲星巴克d垃圾咖啡比飲台灣茶

茶記奶茶好飲D

屌 潮流野話過就過 仲興拿著d死人黑糖紋打卡咩 再講味道取決一切 死甜

之前聽到有間黃店話去日本定韓國學沖珍珠奶茶
笑撚到我
利申：支持黃店概念 但不支持智障理論

因為大陸開始興

因為發現飲得多會變大波

丸.茶手作 好撚多款珍珠

飲啡嘅多數想坐低慢慢飲，香港租貴，個cost就要落返消費者到。
咖啡豆都可以幾講究下，但唔一定個個都想追求，正如好多人都話自己飲紅酒，好多人都係去超市買就算，唔會個個飲Lafite。

雙餸飯

其實每類都有貴平之分
茶又好 咖啡又好 紅酒都好
硬係有傻仔以為咖啡賣咁貴係高人一等 拎黎打飛機

大學個啲？
屎黎

以前用奶茶粉沖
個隻味你飲多幾次就厭啦

same
女人

閪茶

Lady bobo/珍煮丹
利申同你一樣，搵左好耐試左好多間，終於搵到代替品

中意桂花味

中叫樓主好靚仔仲自動中杯轉大杯

講貴大把飲品貴過啡，be humble啦，無乜人會想上流嘅人走落嚟串自己飲垃圾。

好快又摺過，之後隔幾年又興返，不停loop
人地因為平同選擇多，料又新鮮先可以大行共道，香港郁D都3,4x蚊

多幾個港豬唔幫襯自然收到皮

正字刑警去晒邊

清茶都正
唔怕肥

藍佢個頭咩，台資公司

絲打黎，2年前係到問 創業 有冇得做

The one間茶墨

旺角h&m對面成條街都係賣奶茶

而家用真茶底真係唔錯以前果D化學奶茶狗也不屌
廿幾三十蚊一杯算係咁
你去7仔買枝化學飲品都成十零蚊枝

中學果陣叫佢做奶茶街然後幾年前又收晒皮
而家又出返黎

成六七十蚊仲咁多人買！
食飯仲飽

［鬥平］一人一間食過最抵食黃店

外觀越整越靚

唔關事啦 上年之前已經興

講出黎 有賣點麻，呃到d無知人

你話自己專登歐美三星米芝蓮學煎蛋都有噱頭架

個人覺得nut tea麻麻地
又貴 唔太值

叫去冰都試過淡有啲分店好有啲唔掂

呢間好飲又冇負擔，個決明子茶加桃膠真係

幫襯唇茶囉

因為香港人口渴

呢幾年大熱果d係黑糖珍珠*鮮奶*唔係*奶茶*呀
點解咁多人搞錯
你可以質疑一樣野，但你連嗰樣嘢係咩都搞唔清楚就做吓功課先

913奶茶

應該唔係，好似係台灣啲Youtuber成日話台灣人好鍾意手搖飲料，又成日話飲珍奶，又有幾間台灣手搖飲料店好出名，所以個陣好多人都話想去台灣玩。

然後唔知係咪台灣手搖飲料店的文化太紅，搞到中國好多商家睇準時機，就不停開台灣手搖飲料店，啲咩鹿角定鹿巷、老虎堂、幸福堂、喜茶一大堆手搖飲料店開到成行成市，個個都去打卡，成個旅遊景點咁，珍珠奶茶慢慢愈黎愈紅，紅到日本、韓國、歐美，日本甚至好多日本公司（森永）果啲都出珍奶口味嘅零食，好似著魔咁早幾年，又有好多喺外國留學嘅台灣人又成日光顧當地嘅台灣手搖飲料店（但選擇當然無亞洲咁多），然後拍vlog，話人在異鄉，飲到珍奶已經好滿足，一思鄉就去飲，反正KOL都係加速宣揚台灣文化的重要原因之一

遲下洗腎鋪都發架啦

個名係台灣公司，但加盟店嚟

呢間知唔知開幾點架
上網睇無營業時間

唔係淨係香港興

因為好多黃店賣

自從唇茶開左之後就冇乜飲過珍珠奶茶

老老豆豆 有d鋪賣緊五十幾蚊 當一家既早餐+下午茶都Ok既
一大件分6舊 差唔多

好憎d人下下成本論計食咩都貴嫁啦
出去食飯人地一碟飯cost都唔知有無廿蚊 賣你50-60

早幾日試完 個cream係唔錯
不過佢sell係呢樣野 唔飲得奶既都飲得 算係新派台飲

走呀樓主 呢度好多人唔識嫁
我幫你頂撚住先

我情願見到呢啲鋪
都好過周街都係地產金鋪同藥房

識黃手搖店一個月執30 個

綠店嚟
一打唔洗找

日出茶太

一聽到話$40杯就知用錯比較

水果茶 水果奶蓋（喜茶果隻）黑糖珍珠鮮奶

呢d款先比較貴

普通珍珠奶茶都係最多$30蚊左右價位

而家越嚟越多韓仔飲貢茶

多左水果/黑糖鮮奶，賣到錢，外國又多人飲

琴日睇uncle Roger (屌炒飯個youtuber)倫敦唐人街賣緊6 .幾英磅一杯幸福堂

當年有塑化劑先失勢一排，隔咗輪貢茶、comebuy果啲用低成本價錢加油香港人善忘嘅特質再打多次入嚟就成功返

加上*
自動出咗加油香港人

天仁叫去冰佢會溝水畀你
想濃味要同佢講茶濃

有收皮咩？屋企樓下間貢茶開左十幾年都仲未執

多數係中學妹飲

屌真係好撚貴
Nuttea賣成$40一杯細個先$12一杯

真，因為以前飲嗰時，而家飲嗰啲未出世
問得出呢個問題，只係證明你老左

講真有幾多間用靚豆呀
大部分咪又係ucc
當然都有啲list哂
自己簡咩豆
不過香港唔多囉
多數咪奶啡比

因為佢鍾意飲就值，佢唔鍾意咪唔值囉

大概11點就開，佢哋有時會跨區送外賣，兩個店長都好可愛

願聞其詳 想知你地飲開咩靚豆

本身都鐘意飲 等你推薦下

Knockbox d豆得唔得？

N年前旺角街頭小食檔好似5蚊定10蚊杯 雖然唔知咩奶
而家飲一定飲鮮奶茶

有無諗過香港做實體店鋪租佔左一半
當d豆成本15蚊, 外國賣30蚊講緊有10蚊賺, 香港賣50蚊可能先賺得6,7蚊
同理台式手搖都係

以前台灣野係賣唔起錢，同馬拉印尼越南野一樣
直到近十年香港人普遍收入高左（同時樓更難買，變左有錢就不如洗左去）
成日去台灣，去台灣變左返鄉下咁
加上KOL盛行，就開始好多人講台灣既文青風（其實都係源自日本），又真係好多人buy
逐漸台灣野由街邊平野變左做style
再提高價錢變做「外國貨」
成個檔次由街邊飲品變左做starbucks(起碼價錢係）

如果黑糖珍珠奶茶賣15蚊杯，其實係唔會有咁多人飲。佢係夠貴先會有人突登去飲，排晒隊咁。

都唔明杯野飲點解賣到三十幾蚊都咁多人飲，香港人真係幾有錢

其實貢茶真係垃圾黎

我覺得有部份係因為而家唔會買starbucks同pacific
所以更加多人幫襯台式飲品舖

Nuttea好似唔係賣珍珠奶茶架喎。。。。

當年周街都係飲過茶X坊，仙跡岩飲過既舉手🙋🏻‍♂️

哇，識飲咖啡好威威好有品味呀

想當年旺角登打士果間排到仆街 依家

謝推
剛剛搵到個MENU, 啲款都幾多下

貢茶俾狗飲

水準好似整體提高左

成日買天仁
黑糖珍珠鮮奶茶 先30$
屌佢成半枝枝明治奶倒落去沖

我超市自己單單一枝明治奶都25-30$

呢間都有....

原來係黃店我一直無聽過....搵日去試下先

古早味，一聽個名都覺得柒

唔飲得奶, 但係周街都係真奶
點解依加咁興植物奶但係又冇人引入

多冰多糖無茶味
5啖啜哂 多謝35$

大把傻尻 排蛋糕
我陪過女女食之後知錯

中國人做生意

成日經過，長期無人 or 小貓幾隻

飲得呢d都係大陸西
我理撚你係咪台式

淨係去台灣先會飲
香港真係極少買嚟飲

以前十鳩幾蚊有一杯,而家起碼過廿蚊,賺撚到笑

廿蚊太cheap影低我
四十蚊杯同Starbuck差唔多喇

天仁得豆潤咁細杯點樣倒左半枝明治奶?

我有睇艾豬哦

學生妹大波的成因

金鐘分店1-2pm期間沖嘅難飲到震，
要買就過咗lunch hour先

請問有冇好飲嘅水果茶鋪頭推介？
唔太鐘意飲人工塑化劑，或者奶蓋

又真係喎，早廿年前台灣市井商品係名不經傳
近幾年變左文青風嘅代名詞
不過台灣劇集同綜藝就調轉十幾年前香港流行過一排家陣就冇人睇

好大枝wo

好難食喎

又黃又好飲

植作茶真人上連登

真心我就唔識
但Knockbox 我都幾鐘意果度
真心推介 佢地真係會同你講係咩黎

係咪CP嗰支支那明治奶啊

支那嫁咩

天仁一杯就around 480ml,扣埋d冰就400ml,茶加黑糖加珍珠少極都150ml啦掛,畀盡你奶有250ml一枝946ml明治奶夠沖3杯半差唔多4杯啦喎

擺明係窮能連仔都生唔起, 新一代父母有錢左

係人都知秦國
支咩那

佢冇出過聲 最多咪綠

直接飲黃店咪唔使煩藍定綠囉

桃膠黑豆茶鮮奶有冇飲過

剩係飲過決明子鮮奶

咪又係果堆野
真茶葉奶蓋茶

nuttea賣堅果奶
完全唔同

但奶蓋個陣金莎味我飲完一兩次麻麻地

你問下地產佬啲租幾貴先啦

有幾靚
邊個國家咩莊出 海拔幾多米
咩處理法

你係咪盲咗 佢話淨係豆嘅cost啊
都冇講計埋租 你中文reading攞u?

你話淨係豆啊盲撚

覆人覆到成個小學生咁

我又唔係話d豆cost要40蚊果個
我只係應緊佢話覺得咖啡overprice
邊個中文拎u?

唔該晒，好多香芋野都係求其加d 香精落去無真正整芋泥

NUTTEA算特別d
但奶蓋真係金莎味 唔係個個岩
不過真材實料d 主打堅果奶

香港demand低無得大lot平貴入生豆所以貴呀，講幾句就話人盲撚，你老母臭閪就盲

原來可以叫茶濃第一次聽

I know that feel我喺搵代替品既路上，都飲過唔少呢啲濕鳩”芋頭奶”，隻紫色鮮艷到一望就知係落色素

啲現成芋圓都好難頂好似咬緊舊膠咁冇味

求鳩其舉個例姐
又唔算係真係好好飲 成$40杯

打速成兩個字一樣碼
睇錯撳咗個殘體字
Sorry

飲過日本嗰啲覺得唔好飲
都係香港好飲啲

以前雖然都會買但唔多
但而家因為支持黃舖而多咗買來飲

印象中好似澳門多手搖舖先過香港
大約07年嗰時澳門有幾多間
Comebuy、水研社、茶專...
仲心諗如果香港都有咁多就好啦
之後香港先開始多貢茶、日出茶太、Happy Lemon...
記得以前想飲會特登踩單車去大圍買日出茶太
水研社香港都有開過但做唔起
日出茶太後來轉左做La Kaffe
Comebuy嗰時喺香港都唔多舖
印象中最後得貢茶做得大
之後又沉咗段時間
到後來近呢兩三年突然又興返
比之前更加多唔同牌子
同時品質都提升左
款式都多咗好多
連日本都唔知點解突然勁興

但唔代表係藍囉

但comebuytea好似係藍？之前喺啲ig po見過 但而家上網又fc唔翻

wtf最中意飲

淨係揾到呢個 唔知係咪分店問題呢

冇話佢係藍，我意思係睇老闆係藍定黃

手作功夫茶試過係自己打既芋泥